78歲嬤寺廟「採果實」慘遭硬上 和尚持刀性侵完竟道謝

▲警方到場後，禪房內早已空無一人，只剩一個枕頭掉落在地上。（圖／翻攝自thethaiger）

國際中心／綜合報導

泰國驚傳有出家僧侶竟性侵上廟裡採果實的78歲老婦人，大犯淫戒。被害阿嬤表示，這名40多歲的和尚看到她後，突然拿刀挾持，逼她就範，甚至在性侵得逞後，轉頭跟她說「謝謝」，才逃離現場。據了解，該名婦人與丈夫一同住在該間寺廟附近，當天只是想要採摘果實，怎知竟會發生憾事。

根據泰媒報導，這名78歲的阿嬤日前到離家400公尺遠的一間寺廟撿拾果實，沒想到才剛走進寺廟，馬上被一名目測為40多歲的中年和尚持刀威脅，並將她逼近寺廟內的一間禪房內，隨後性侵阿嬤。沒想到和尚性侵得逞後，竟還轉頭向老阿嬤說謝謝，行為十分囂張。

阿嬤雖然感到十分驚恐，但事發後仍然勇敢地馬上到醫院進行體檢，並向警方報案。警方調查後發現，該名嫌犯約在10天前搬到寺廟居住，沒有人知道他的姓名與確切身分。警方趕往老婦人所說的寺廟後，寺廟早已人去樓空，禪房內甚至只剩一個枕頭掉在地上。警方有意傳其他證人到案，以追蹤該名和尚的確切行蹤與背景。

衲dee幾時去咗泰國

少女唔愛鋤阿婆

禁慾禁得耐咪搞成咁囉，正常人點會緊火緊到阿婆都插，仲要插個就嚟八十路既

耆齡王

係咪d降頭野，採集材料開壇

落降頭需要嘔吐物？

？？？